點解五十歲以上好似特別多肥婆肥佬?

新陳代謝減慢係會易肥啲。